帶屋企去投票啦⋯唔好得自己投完就算

拖埋屋企個廢老去啦！
學生幫手去拖同學老豆老母去啦！
幫手拖岳父岳母去啦

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

屋企有人政治冷感 選民都無做

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢